PES2020 Demo 出咗啦

Gameplay 的確贏 FIFA 幾條街，大家download 咗未？

阻大家少少時間，留意下嚟緊活動

推

年年demo 都好似搞到人地想轉會
一出game 都係撐番fifa

玩住 demo 先，睇定d Master League remaster 成點 睇圖好似幾正

補番條官方link:

年年都係咁 7月尾開始個個都話PES幾正 改左幾多野
屌打FIFA 今年真係好正
之後兩隻都出左之後就冇人再提PES
已經持續左幾年